［投票區］有幾多人等緊比錢去廣告、vip功能

我就比左錢買lihk，lihkg收費我照比，呢個係app開發者應得既

正評：支持developer
負評：用慣免費野唔會比/click廣告支持